二手水貨貴過全新行貨

自己比人搵完笨就想搵返其他人笨。

人地個post超過一年啦on9

不sir 唔識英文

不過都好多賣家賣二手水貨平過全新水貨三四舊水

萬人之師點計到0.5%

9x%新個d係點計